又話wonder woman吹到好好睇，imdb得5.5/10既

利申 睇緊

好睇

垃圾

邊撚個話好睇... 個浸左膠味 最後個Boss 放棄願望先冇事 主角其實乜撚都冇做過

好垃圾

一套破壞DC 威名既戲

原本幾鍾意，但影射牙侵，上網睇完算

你邊到睇個個吹好好睇？
外國一致負評

意識唔知乜春小眾向電影唔係個個睇得明

Imdb算鬆手

好睇過M狗d戲

第一集已經麻麻地，係拎住第一套女超級英雄呢個賣點先咁多人吹捧

係, 之前我見到第一集大獲好評, 搵來睇下, 頂唔順中途棄左, 成套野個節奏奇慢, 有好多拖時間的無厘頭位令人好唔想睇落去, 我真係唔明點解有咁多人覺得第一集係好睇

個女導演攞人地嘅劇本拍咗第一集就自信爆棚自己請願寫第二集嘅劇本，證明劇本真係要有能力先好會寫

第一集睇條女

第一集已玩殘條女
第二集中出即飛